知唔知點解浸大好過中大？

因為BU>CU
Grade B is better than Grade C

C Cup 正過 B Cup喎

Seed呢屌你